(推到完場）亞冠盃G組 - 東方(香港) vs 廣州恆大(中國)

亞冠盃G組 - 東方(香港) vs 廣州恆大(中國)
25/4 20:00
場地: 旺角大球場
now633現場直播

*所有門票已售罄

zz

搵人補直播link

後悔買左飛

63分鐘0射

2隊都食撚屎

狗志落地獄

唔講仲以為係恆大主場

駁唔到

彈出彈入，唔買外援，賣飛安排，唔出糧俾fb條team，割讓主場區俾大陸喱

我有冇數漏東方閪野

你仲要坐15段

賣黃牛好過

下話
世盃外果兩場呢

兩隊都食撚屎
狗志屎都無撚得食

冇黎生氣

諗返09年入四強個隊南華踢
肯定唔會咁

放手一搏啦仲諗

一陣又7:0

你冇錯 東方作客

又想當年

彈出彈入，唔買外援，賣飛安排，唔出糧俾fb條team，割讓主場區俾大陸喱

我有冇數漏？
仲撐呢隊波就真係港豬啦
件衫又係世界級 點解可以咁撚柒 南華用aet都已經柒 但可以有件更柒

根本就唔想搞波 一時話玩一時話唔玩 屌你老母食撚屎啦東方

屌佢老母
開波前屌支那狗老母
都冇人理我

羅神走左啦
算啦

南華以前就話姐，而家

狗志

[url]
link[/quote]
龍珠直播好順，但唔好理on9旁述

呢隊變埋西波 得番高美斯有火

⭐️星美

佢個樣閪到想質佢食屎

港超比傑志禁屌

我咪話09年個隊
無話宜加

作客恆大得佛山球迷入到場

下季有新大陸資金，可能會好d……呱

卡里祖>>>洛神

星美係隻色柒
轉返白色應該好好多

不過東南傑三件心口都唔掂 不用分那麼細

亞洲波
得國家隊可以睇得兩眼
屌你老母香港政府，越做越19

帥

2010南華港隊入東亞杯
依家on 99

成個港超得南區叫做好d

好想知上場贊助商叫佢出鬼頭聰係咪堅料

我發誓以後只買港隊波飛

不過係打三線業餘日本仔
不過都好

三線業餘日本仔東亞運wo

4:0

仲有香港變佛山球迷都可以不了了之

入場睇港超啦，最多咪有東方賽事屌9狗志囉

4-0~

Top fit偉豪
強哥

東方好波 ！

game over

09南華起碼有火先

都係柒喎 幸福金

繼續牛榮放題

又輸4球

作為一個星期一至六要番工
星期日要番學既人
冇時間睇波

又輸牛榮

換人la,牛丸

又係左路，謝敏榮好波

又係左路

後面兩條契弟跟甩

牛榮

買下星期對港超決賽啦

roberto責任其實都幾大

要求低，輸少過上次7:0

巴打好慘

點解永遠左右都冇人迫俾咁多空間對面推？

唯有希望下禮拜東方都開左右放題

噓爆

警號

個期有T屎高斯 卡里祖 仲有畢特同基士文

因為東方， 許家印要派4千萬出去

冇時間睇
今日特登同老闆講要早走半個鐘先睇到波

港隊平撚左支國隊真係幾撚有運

出咗食飯，東方反cup咗未

7:0未

噓得好細聲

6:0咪又係開其他

留力？換洛迪古斯

yes,同華人班底都好

下星期六final

牛榮世界級

東方換走洛神係咩玩法

09南華 㩒住西亞佬打 若不是黑哨 真心有機會亞協冠軍

中國前鋒係垃圾呢一點係無容置疑

都幾撚難
費蘭度又未勁到撚到牛榮仆街
莫講曾錦濤

唔洗打傑志咩

留力囉，星期日仲要踢足總盃4強

根本支那隊係垃圾 球會有外援用

牛榮已經跑唔郁

港超決賽

訓左冇睇 幾比幾

true,無女/飛機

唔留力牛92邊有得繼續亮相亞洲

港超決賽再下個星期呀

嗰陣支那隊淨係識9斬 我地對黑又硬中堅唔驚

當然有門柱幫手

打士氣波，同埋對面無鬼

南華幾時㩒住西亞佬打

麥基想係中間過

港隊起碼齊心d嗌
唔會有主隊球迷出現客隊球迷呢d情況先

單打獨鬥

都冇人跟到

高章…

最近幾場費蘭度都扭得兩下架
不過d射門

足總個網仲係0:3

same question

邊係三線業餘日本仔

不過係香港 U23 加三個超齡屈人地 U20

人地當年啲人而家都有啲好勁

比我都扭啦
傳比隔離嗰個會攞得返個波？

你岩，之前亞乜柒
日本打泡菜，
你老味d日本仔，爆 射 入 慶祝， 氣都唔洗喘直落

留兩個禮拜力

好過而家東方 攻都唔想攻

麥基 差d迫到梅方老烏

最撚慘係下年仲係呢隊冇心打既垃圾出去玩

大迫勇也one and only one

兩次中柱

中柱

咁都破唔到蛋

梁狗志

屌

麥基走啦
留喺東方無意思
仲要不時打後備

鬼叫你其他隊唔掂
幾年傑志一樣係咁咋

米曹
要入啦呢d

true,
2010南華港隊入東亞杯,力壓鄭大世

對河內雖然踢得柒，仲要得 300 0幾人

但氣氛都仲幾好

啲忽然球迷

自降丙組
狗志講過香港只宜踢業餘足球
季初搵5件幫手同西班牙傾解約
轉頭話5件隊波打亞冠係笑話

任頂

燈

唔係陳柒炒12碼贏撚埋北泡

自己都冇心踢點樣要求球迷比力

柿谷
好似仲有兩個上次有跟川崎來？

本地賽東方都仲係幾好架wor

唉

場場失兩三球

個個都打到日本本土
要勁就至少歐洲level啦
柿谷呢d敗走就唔好提

最近兩場都好似先落後

去其他地方做亞援仲好

下年麥基去我傑有冇得諗

冇人入場又話冇人支持
多人入場又話忽然球迷

起碼09羅神唔會hea搞亞冠，一定試下簽勁外援

可以踢咩位

我想啊

yes 但冇講到三線業餘咁差

下話

冇

第二場打得唔錯既，而家撞兩球柱咪當還比佢囉
叫幾抵，一檔打五檔
都係和

不了 送都唔要啦

咪啦 又黎

而家傑夠人啦

郜林個垃圾
當自己球星
又慢又廢

5球

睇下呢班觀眾席圖書館咁剩坐
你咪知支持同忽然球迷既分別

郜林仲廢過柒爺

哈

仲有東亞杯

give me five!

模擬遊戲

邊隊有得直入分組賽 佢就可能去果隊

果頭唔入輸頭輸多粒

對家得三條友踢

本身都諗住可以臨完嗌下
睇到咁多人已經走撚晒
我心淡了

拍妹祖

輝

要幾多球呀,出聲啦!

幾時換走埋保連奴

如果傑拎
F7 Alex McKee
不過發下夢好

兩場派夠一打蛋俾含大
人地淨係贏到你兩場 其他和哂

巴打你走啦

呢球唔合格啦

東方嘅戰術好啱本地波用
快速傳球
然後成堆人湧入去
港超中下游啲垃圾防線總會有人派膠
或者唔知點解圍唔到然後屎忽撞棍搞掂
東方好多球望落都有啲負碌
但不斷人負碌波就唔再係負碌
背後總有理由

來來去去都係三條鬼，
踢世界杯唔怪得收皮

走啦，頂唔順個氣氛咁柒

鬼吃香
泰甲/馬超可能都得

82分鐘0-5仲係咁滿, 大家真係好支持本地足球

咪好 依隊西波 入場睇都on9

謝敏榮仲踢緊
比我踢啦我都識無方向鳩跑

仲撚衰過踢少兩個

亞洲杯都踢唔掂啦
sor 應該東亞杯都唔得

夠勤力同有速度 但始終基本功差啲

連門框都唔係主場

換埋戰神

屌你跑到成個病壞咁

點解唔出下菊

用戰神

佢啲跑姿真係好好笑

波膽客其他

戰神個屎忽好大

快d完啦 悶到抽筋

垃圾
熄左電視冇咁嬲

香港球隊通病
買個勁前鋒玩傳中治標不治本
嗰陣傑志打地面真係令我好開心
點知宜家又變翻亂斬

有
東方贊助商又走佬
要搵傑志接收球員

預左輸，不過80分鐘先5粒有少少喜出望外，
睇完之前世界杯 德國7球掃巴西之後，
真心之後應該無咩比賽可以震撼到

諗真D
好大定好肥

屌你老母
成堆13 23嗌支那狗
15仲係圖書館

幾條傻仔舉手指

帥哥已經叉腰

3000幾人傑志對越南，甚至 1800 人南華對傑志嘅氣氛都可能仲好

個banner係咩

係咪又係傑志果個

影走佬既球迷

現場已經開緊第二場波

個d叫球迷咩

好多一放工就入場睇閪波 真係番屋企抖下好過

失望的球迷

咩banner?

俊立高汁屌恒大

?

算係咁啦
熱狗fans輸2：4已經拉大隊走人

戰神幾定

班蝗頭先個banner寫咩

人哋贏緊五球全速翻嚟鏟迪高
Meanwhile我哋

所以我素來唔認為牛丸廢

咪好

出定去捕住恒大狗就岩啦

香港個班會唔會係唔想同人迫住走炸

迪高都冇氣啦

其實外國人都係

之前港隊對乜9，有條垃圾影住帶女走，
之後4比3，
呢啲就真係垃圾球迷啦，你留返張飛俾第個都好啊

係話我哋換入嚟嗰啲

6球..

0:6

香港球場草地咁嘅樣點打地面

又半打

屌人牆做乜鳩

東方好波比人開客其他

外國仲誇啦 完場幾萬人逼入一個火車站

企喺龍門面前捱到完場啦

屌你東方執柒左佢啦

中國輝屌乜 自己救唔到

可以咁樣比人帶banner入黎

足球依 D 玩具 真係兒戲, 又 6 粒

入場既人 真係鍾意自虐既人

咁都拎到入場
香港球迷點忍

慘食半打蛋

不嬲都大細超

點會打唔到
而家唔落雨大部份場都 ok
反面好多場都比較窄就真

兩回合輸夠14粒啦

老闆。。。。咁又二千個

做英犬都好過做支那畜

對唔住收工後帶住疲累身軀入場支持的球迷

又解圍

傳中都唔撚識, 踢乜撚野波

牛榮仲衝到

cashed

寫信去 AFC

不過我唔 Draft 了

可以入場既咩？

成隊波無鬥志 抵撚死

牛丸 仲未落台 ?

含大唯一贏既兩場

邊夠膽搜呀

牛榮留力踢煞料

人地主場，拎煙花都仲得啦

香港收皮

踢多兩個輸少一球

咁都唔收但港英旗就比人極速收皮

我寧願佢射1 2 腳都好過係外圍做d冇攻勢嘅猜 落底又傳唔到

救命

你個名

又燈

殲英犬 滅港毒

又學人地冰島

港豬帶左鍵盤入場咋 , 無帶大聲公

紅色一PET野你都睇到

下次我地照帶啦
唔俾帶就屌佢老母

牛丸：
其實打到賽前部署
不過太早失波
所以打亂咗隊波
後面球員一直都好有鬥心
可惜體力不繼
同埋有啲散咗
整體上係滿意嘅
球隊會繼續進步
唔會辜負球迷嘅期望

派錢
含大好似入一球300萬

alan做mom

屌你老母 支那狗 屌你老母東方

紅色個2隻字整得咁柒

我以為滅港青

其實都冇所謂，最緊要係分清楚我地同佢地有分別就得

加1

on 9，狂射失
以為保連奴

5月6日坐爆旺角場撐傑志反東方

算唔算政治標語

寧做英犬, 不當共狗

各位轉去睇Marco Fu啦
沙比領先緊一比零

而家先睇到

滅港毒個毒字有個黃色公仔係咩黎？

AFC 班垃圾夠膽攪9自己其中一個金主咩

鬼

toxic

骷髏頭

其他個幾場贏唔到要跑數

香港人奶開支那袋低邊有人理

幫含大刷得失球

支持

全力以赴
希望從中學習

廢事燈-6

係咪可以BAM

當對面球迷嗌We are Canton
但得自己We are Hong Komg還擊無人幫拖不得止仲要俾班人望返轉頭真係好撚頹

喂對面不斷嗌政治口號違返？FIFA 同 AFC Disciplinary Code 喎

(雖然我反對呢個 offence 嘅存在 )

舉政治標語得嘅咩？

比客隊踩上心口， 真係好野

唔得

比D掌聲自己

咁多訪問

狗志好野，多謝狗志

AFC會搞鳩金主咩 上次港支大戰張海報都冇事啦

廣州主場

自己都輸左6球一球都破唔到蛋啦

屌你老母真係好多人當係圖書館
成程手又唔拍，又唔嗌

香港隊比賽都大把

未見過世界有外隊黎到主埸可以咁串咁撚仆街 得支那國可以咁唔要面 但東方都唔弱乜撚都配合 狗志屌爆你老母

現場狂屌支那狗喎
入唔到

屌最尾先多翻d人叫支那狗

場內輸， 場外都唔好輸啦

東方ho ball

睇傅家俊啦
唔好再提呢場恥辱

唔講今場啦，上两場人地幾百人啲氣勢多過我地幾千人

執法果個都唔會搞
佢學比利時咁舉支斬頭旗都無事啦

屌得好齊心

狗智都冇咁既招呼

成日叫人唔好政治化
咪咁囉

香港人只可以咁發泄
岩岩盡咗綿力屌返對面

個班濕鳩球迷就算啦 成日乖乖地坐係到返屋企涼冷氣啦屌晒佢地老母 少少激情同情懷都無 成日話禮儀 對住自己港人又媽媽叉叉 比支那狗屌又唔敢還口 屌你老母

打返亞協算啦

又嚟

明明今季傑志班英荷球迷帶來咗好多鬧人 chants

東方球迷會抄兩首都夠用啦

晨曦朱SIR又發神經

你估好似自降丙組咁自降亞協呀？

香港帶頭果班唔中意屌人
ON9

技不如人唔怪佢
問題係根本無去好好凖備打亞冠，另外仲要出賣香港

佢又做咩

廢老識鬼 chants

拍片做教學有冇得諗？

東方班廢中

噓噓噓

唔好話老個班，就算我地班後生既黎黎去去咪又係剩係識得屌人老母

自己睇佢FB
響FB撐話恆大班友屌港獨好波

唔係講緊廢老

朱蛇呢條友真係痴撚線，
近得燒山多既人都係腦裝屎

次次還拖都係靠對面看台

連主隊位置都有含大阿叔係到係咁話好野，又跟曬對面係咁唱歌都冇人理佢，你就知咩事啦

佢地個鼓聲我都聽唔閪到

搵兩條女打係咁上下

冇人屌柒佢？

有個水壺寄存唔記得拎返
點搞好？係咪下場mk踢問就拎返
定係會扔

邊面看台

比你含大少3分2人都嗌得大聲過東方

baby

佢哋走咗之後都6:0

臨尾見到個著住飛腳波衫的含大球迷係主場區經過

一入球場直行3分2既右邊第三行

而家返轉頭拎返

有冇諗過拍片教chants?

睇親波好少坐花墟個邊

得28區有聲加企全場反擊

第一日睇咩

鍵盤無用武之地

係挑釁中國輝咩?

臨尾屌支那狗
然後聽到廢老話大家都係中國人

慘過比人屌老母同一巴車埋黎

反恆大還反恆大
點解要舉富力波衫

下次整架無人機吊個banner "支那人食屎"入場

1) 扮球迷收600蚊入場屌足全場

2) 真球迷 金蟬脫衫 出街廣州話 唔會俾人打

外邊派恆大波衫，係咪同一件？

山寨版 兩粒星 我嗰邊有唔少大陸人 都唔知點入嚟

睇完成場......真係想問牛丸呢d乜撚野打法黎？
成場谷死晒係右路，下下都斬去右路，仲要明知右路塞撚死晒，都仲要係中場打小組推上去？ 大佬縮番後砌拉番邊唔係仲好踢咩？

搞到下下斬下下清，點撚踢呀？